更新LoL就會全屋斷線 求助！

有無人可以教我點做 我改過mtu都唔得

呢啲垃圾game唔玩就得啦

你試下係router 限自己速囉
利申 唔識

去隔離屋更新

一係換router, 一係限自己速